如果無醫護罷工 就唔會有今日政府既踢一腳郁一下

多謝醫護們付出
無你地上個weekend開始組織 政府就唔會即刻開會plan定咁多措施
再慢慢拋出黎
多謝你地

下星期都要罷

強制檢疫 唔見得係一項 措施